鍾意咗個山羊座男仔

識咗佢第二日佢就主動follow ig inbox我
我地由ig傾到whatsapp
開頭都幾好傾 佢都會秒覆 除非佢做緊野
但係兩個禮拜左右就慢慢無咗
而我就發覺自己鍾意咗佢
就算我再主動搵到 傾多幾句都會變藍剔
雖然啲人成日話冷淡咗咪姐係佢搵到第二個更吸引既人
但如果呢個係事實 我唔想接受
有冇山羊撚可以教下我點做
睇哂星座個啲 發覺佢應該真係幾典型既山羊座

星座L死前家

咁你當我無講過星座 都係性格參考姐

係
一係就無左新鮮感
或者覺得同你唔岩傾 唔岩channel/覺得你蠢
繼續纏住佢會覺得你煩
不過試下過一排 可能又會搵返你

山羊女
唔知男女有無分別

依加試緊盡量唔搵佢 等佢搵我
佢有時又會主動reply我story
但我覆返佢 佢又已讀我
搞到我好忐忑

屌你老母 星座撚真係好撚煩

悶咪搵下你，鐘意就狙擊左你，唔會放。
山羊仔

屌你唔撚鍾意咪唔好撚入黎 又無人逼你睇

我都係山羊座！我估佢想你主動多d

我都明對山羊座要主動啲 但又驚好似樓上咁講 佢會覺得我煩 好矛盾 究竟主唔主動好

山羊撚表示唔會唔覆人（中意既人）
除非果條友係我憎/唔中意既人
但好少山羊會憎一個人
我多數好遲先覆或者直接無視
因為根本唔會重視佢
寧願自已都唔會覆一個討厭既人

抵啦星座臭雞
冇㗎啦
揾人性交轉運囉

咪係 可有可無

就係想你煩！山羊好多事收收埋埋，你要慢慢將佢溶化

咁佢啫係咩性格
我成日俾人話係典型山羊仔

其實追山羊座嘅男仔係唔使做任何嘢
靜觀其變就得 千祈唔好主動 主動佢就唔鍾意 暗示都唔好畀 記撚住 知唔知

明明之前都keep到 佢又會秒覆
係send即刻藍剔 佢即覆個隻
以為有機 點知無啦啦冷淡咗

有時無啦啦覺得覆機好煩
但對住中意既人唔會咁
除非對方都咁遲覆令自已心淡

屌你老母好撚煩 唔撚鍾意睇咪禁個制出去

噉啱嘅

我依幾個星座啲fd都係噉
白羊座 金牛座 雙子座 巨蟹座 獅子座 處女座 天秤座 天蠍座 射手座 魔羯座 水瓶座 雙魚座

姐係我應該隔唔中搵下佢？好驚佢會覺得我煩

死番出去啦屌你老母
唔撚想睇咪走囉

係咪遲覆或者藍剔都會令到你地諗好多？

做乜鳩
講事實又唔啱聽
山羊座男最易嬲 唔夠人講就會問候人老母

係
本身個人都成日係夜晚亂諗野
好負面會頹